有無人知可以點做

有無人知點樣可以用mycard/其他點數卡轉錢入8達通又或者係支付寶？

推

月尾未出糧靠點數卡開飯

俾返張點數卡人啦

我都覺得依個辦法唔係好work

去line搵佳佳